地鐵開始充斥幼蝗味

喊、尖叫、自轉、走黎走去

d 老母又唔撚理

排隊人人排兩邊 突然有人排中間

一車車支那人黎香港食免費教育，同食一人綜援。

而家係火車上你問我答

開始？
樓主坐左幾耐

請問你見到年年交稅供養呢班支那童，有咩感想？

今日開學日呀屌你

跳鋼管舞

開乜撚野始
已經係咁樣好幾年

去重災區觀塘睇下就知

屌，今年好似好左蝗

屌d on9港豬老母又開始係火車同班死口靚仔讀書，好撚嘈

屌，今年好似少左蝗
屌d on9港豬老母又開始係火車同班死口靚仔讀書，好撚嘈

仲有D支那老母會開Speaker播兒歌俾啲細路跳舞，痴撚線

同埋睇youtube

一尻野撞埋去
睇佢老母夠唔夠膽出聲

大大個喼 蝗語 荔景轉車

Chink's invasion

樓主上網開post做咩 直接屌尻d死蝗蟲大陸哩啦

其實一年到黑都有
差在係遊客定係學生

支那兒童係東鐵集體上身